點解d女同男朋友食飯會好意思要個男既俾曬錢？

首先唔講幾多錢既問題，一段關係應該大家都應有負出，而唔應該只係單方面，連食飯果幾廿蚊都要貪少便宜唔肯出既臭閪，睇唔到你會有任何動機係一段感情中付出，你地無資格更唔值得任何人為你付出 唔值得人去愛，你地只是同俾人包起既雞無乜分別，而且仲係無樣無身材無內涵既垃圾臭雞

咪就d厹做撚壞晒規矩囉，為左show自己大方，增加自己競爭力，人地出面d仔個個爭住比，你咪試下唔好比

D 撚樣廢柴柒頭頂爛市 無錢又充大頭
未撚溝到已經訓晒身

我有俾你屌架

我就企硬架喇之後唔比曬架喇，最多咪叫雞；同現任一齊左兩個禮拜，食飯我比，連戲都唔做下，老奉咁 既然佢唔尊重自己，當自己係我私家雞，我唯有真係當佢雞，然後中出即飛佢啦

有時唔仲介意果幾廿蚊，我係介意佢根本係想自己0付出

我夠有俾你俾我屌啦屌你老母爛臭雞

連登班垃圾女權撚呢？出黎回應下啦

死臭閪駁唔到呀 你地連做人既資格都無呀

咁都有好多女肯AA嘅

我都好鄙視有啲女老奉要男人俾

但係有啲男人明明冇乜錢都甘心養條女 任勞任怨

呢d男人係垃圾

Agger
不過講完佢地都唔覺有問題
冇得救

佢地死左去算啦，影衰曬所有男人

曾經都係咁 有種比人屌醒既感覺

totally agree

岩岩開始個一兩個月食飯 男朋友好大方俾曬
我成日都塞翻錢俾佢 佢都唔要
其實佢學幾樣野又要交學費又要生活
加上佢之後都話自己月尾清曬 儲唔到錢
買唔到自己想買既野
我仲發現佢着黎着去都係個幾件衫
鞋仲得個一對 而我就成日有閒錢買野
我就好心痛同自責
所以最近變左一時我俾一時佢俾
佢呢家變左全職之後直頭冇錢 要等出糧先有錢
所以呢排好似變埋我養緊佢咁
但發覺其實養仔都幾開心幾滿足

你是清泉

有d男人覺得自己出哂錢先係gentlemen
有時我男朋友都會咁覺得
每次俾錢呢個動作都係佢做
但自己都會係佢銀包放返錢
甚至係俾多過佢請嘅價錢
再唔係嘅咪一人一餐請返大家
keep住約下次見面咯
想AA其實出句聲咪得
但唔好做到放錢上檯面等佢嗰份咁"核突"

已經唔會等佢果份，但見佢完全老奉咁樣真係心淡

男女平等呀

其實重點係有啲老母係咁撚樣教啲女
話呢啲叫風度
我屌你啦
如果呢啲計風度
咁我要使幾多錢先算有風度？

風度
為咗攞著數真係乜都可以擺上枱
老老實實，就算你當自己係雞，人哋都冇當自己係嫖客啦

因為香港女人太多臭雞，有躺下來比你屌架！不過你要比夠指定金額lo

食飯俾錢，出街拎袋，我真係屌你老母
係班柒頭先會主動幫

d 女識做就條仔請食飯自己請糖水啦
你又開心我又開心

因為除左錢/利益，你無野吸引到佢地。
如果唔係，倒貼你都心甘命抵啦，果d白臉小生

我係男，我屋企都係咁教我，不過我從來都唔會聽呢d歪理

老一輩果d人你點講都唔會明

我次次同女性單獨出街都係我比晒錢，有d會話比返我，其實食得幾多丫，一餐半餐由佢啦，咪當自己食餐貴少少算囉

(因為唔會成日見 冇乜所謂)

通常我請食飯 女請睇戲，又或者上餐你比左今餐我比，咁當然冇數簿計住，但冇計先sweet嘅

有啲男仔係小家扮大方。明明話食飯個餐俾返佢，佢都話唔使，叫條女請糖水就得。兩個都飽到嘔但男仔堅拎夾硬食埋條女請嘅糖水，最後返屋企嘔

咪就係你呢啲厹做撚壞哂規舉
以為自己好gentlemen
純frd點會唔係AA

試過想溝條女
同佢出去食飯埋單兩個人600幾
比埋唔係問題, 問題係埋單個陣佢連拎銀包出黎扮比都唔做
之後返屋企即刻del晒佢ig同電話以後唔再見

曾經識個女仔 同男朋友一齊三年 禮物又無送過 仲要岀街所有洗費都男方比
問佢點解要咁樣 唔會覺得唔好意思咩
佢話 因為我係學生 無收入 佢返緊全職 我覺得咁做無問題
明明條臭雞屋企都幾有錢 補習又有收入 仲要每年都拎十幾萬獎學金
有時候我覺得要男方比唔係問題 但個種理所當然嘅態度先黑人憎

佢請我食飯
我整下早餐

你請食飯 其實係自己申請去做兵

見過有對情侶去食麵，食完之後條女老奉咁走左出去等個男比錢，點知個男剩係比左自己果份，餐廳個啊姐大大聲叫條女入翻黎比錢

都唔明究竟點解咁多女仔覺得呢個係成文規定自己可以完全由得人請都無所謂，男朋友/老公成日出哂錢自己唔會都覺得肉赤㗎咩

利申 唔准對方咩都俾哂錢嘅女朋友

人地男朋友都未出聲關你乜事
你明唔明
不停咁爭單埋真係好煩 邊個想俾咪邊個俾囉

又要扮請又要計撚住
不如一開始講明AA啦 咩你下餐請返我 真係on99

已家呢代既男仔真係好小家 咁都同女人計

x2
幾廿蚊由佢啦一餐半餐
又唔係成日見
一個月先見得o個一兩次

點解每次呢D Post都有一大班女仔仆出黎利申絲打唔會比男朋友請乜乜乜

因為佢有比你屌架

希望你只係假膠

而我就係當事人

呵～俾錢做兵做壞曬規矩 做人做到你咁垃圾都拎出黎講 人唔笑狗都吠

以前條ex 都係
話咁樣係男人愛佢既表現

女人都有付出不過起另外一度
我feel 到佢意思係講女人d 青春

擺到明係有啲人唔識做人同冇家教啦，關男女咩事

做人既野梗係要識得禮尚往來㗎

作為男人嗰幾蚊廿十都斤斤計較，抵撚打成世飛機啦。如果一個男人日日諗住自己唔好蝕，諗住自己條女要同自己AA，你都係切撚罷啦

女人都一樣㗎。見到自己男朋友出去比晒錢呀，就識做人啲。多啲幫人買下衫褲，或者人地比咗飯錢就請返人睇戲或者糖水啦。下下都唔比錢，唔好真係搞到自己係雞先得㗎。

根本呢兩種人就係絕配 男既斤斤計較小氣到爆，女既驚死自己比一分錢，係一齊唔好分開呀，廢事害人啦

養埋我ok?

有時想請佢食飯
係出於自己自私想食好野
如果要AA咁只會加添女朋友財政壓力
畢竟係我想食 冇理由要佢洗太多錢
不過佢好好 次次就算唔比餐飯50%都會比30/40%

因為 條女有比你屌架 叫雞唔洗比錢呀

有d 識左好多年，但一年先見一兩次，做朋友食個飯請一兩次有乜問題？

你估個個好似你狗公上身做兵格咁一諗到同異性出去就要做兵或個腦諗住交配？

男我都會請啦，何況女？你窮又冇乜朋友就死埋一邊自己孤獨咁打飛機啦

我有時都會請
講真請朋友有咩問題
啲死毒撚怪之得咁撚on9

毒撚無錢social唔起咪喺到踩人

之前同男仔食飯
佢次次都爭住請
我又即刻塞返錢俾佢 佢又唔願收
喺到推黎推去 其實幾肉酸
唔塞錢又驚俾人話港女 做下樣都唔識
其實都有壓力

識有d男仔死要面係都唔比條女比錢
同佢講又話以為自己好型話無計大男人ma
問返先知人工20k都無
餐餐幾百蚊係咁去，錢又儲唔到
到買樓結婚個時又話好窮儲唔到錢
個女既又唔會因為你請食飯而理解你點解儲唔到
呢d充大頭既行為真係好柒

壓你老母力呀，比埋你個份仲想點？
依家女人天生食飯行街睇戲都唔洗自己比錢，返屋企有人送埋，仲係度講其實做戲都有壓力。

扮乜撚野呀，你班閪女人根本就覺得唔比錢係理直氣壯，咁就唔好怪有人鬧女人係雞。

都已經有特權，仲要係度扮男女唔平等要平權，明明依家個世界女人就大撚晒，都係度扮弱小metoo乜乜柒柒，真係喪心病狂

我覺得係老一輩嘅大男人主義
有次同女朋友去買外買
我俾曬兩個人錢 叫女朋友入去俾錢攞飯
個廢老係到屌話 咁大個男人要女仔俾錢
我

你又唔洗咁激動仇女仇到咁 講到係女人就係衰咁
呢d睇人既姐

唔會有壓力
通常我都下餐請返佢食
講真正常男仔唔會介意請一餐半餐

不推不是人

靚女無所謂 好多時豬閪都扮上菜

好小家 老馮係仆街 但你咁樣好小家

通常都係一人俾一餐咁
有時如果嗰餐貴嘅就一人一半

女權撚: 男人老狗無啲風度

咁條女係學生 又唔捨得佢駛錢嗎

通常係條女俾埋我個份

死毒撚真係恐怖
分分鐘月入多過你 好恨食你餐飯咩垃圾
而家講緊根本無諗過要你男人請
係有啲大男人死都要請 塞返錢畀佢又唔願收
你都唔撚明人講緊乜野
咁撚憎女人你咪搞gay囉屌你老母
就算你請 都無女想同你食飯啦垃圾

唔通我有錢又要話你知咩 請朋友呢d除非佢幫過你忙，咁請佢食飯係應該既，但如果無既話點解要請 仲要話見得一兩次 唔係話幾錢既問題，係公唔公平既問題 另外，唔好成日話人窮撚無錢social,通常窮撚先鍾意充大頭爭俾錢咋

拍拖唔洗成本咩
下下計住仲麻煩

一次半次唔緊要，但見佢次次老奉咁就唔得囉

點先有lee d女...你定平時出街食乜

我比仲多過男朋友比

講到依家大男人好似好委屈你地咁
話人死要面，你同幾多個男人出過街呀
依家話你就選擇性回答一句鬧人毒撚就算
sorry 我有拍緊拖
同另一半係呢方面相處上亦無問題
定係你地接受唔到有唔係毒撚既人咁樣去屌你地？
因為唔想正視個問題而將所有講野唔岩你聽既人標籤做毒撚就可以令自己好過啲？

其實真係唔明點解要用錢要恆量愛唔愛
本身同女朋友AA
出黎做野一個月，女朋友仲讀緊書
俾女朋友話點解仲係AA
話我連少少錢都唔想洗係佢身上，將來都唔會覺得我會肯養佢 又話我計較 佢講到咁真係唔知邊個計較
但其實平時如果食貴野我會請，食譚仔果d佢有錢俾就AA，之後依家死死氣我俾晒
佢話就話冇錢，但見佢平時生活又冇乜點慳錢儲錢習慣
變左依家都唔太想出去同佢食，因為慳錢既話又要食譚仔 咁我倒不如返屋企食

我當年大學都係咁
冇咩錢
自己又要番PART TIME賺錢
拍拖比得就比
付出好多好多, 同前度一齊捱

但最後都係比人飛, 分手收場

最好笑係想正視問題果陣會俾人話小器同計較

下一個更好
巴打
走得架啦呢條女
佢畢左業就會再變多輪
信不信由你

條友話自己有壓力根本就連個少少禮貌都唔想做

上面已經有人講過，個男人約你食飯請你好正常，更加多既係，睇下邊個約邊個，或者個日既活動係邊個主導。
次次都係男約女食飯既，女方咪係其他方面補充下，一齊行街買件衫比人，約人睇戲自己買左飛先etc 根本大把野可以做。

請你食飯仲好似委屈左係，真係好撚唔好意思喎

唔鍾意既咪無同呢個人出去食飯囉，又要食又要見人但又唔想禮尚往來既就咪撚出街喇

算啦，同d垃圾港女講野唔使講道理 佢地野蠻人黎，講人話佢唔識聽架

根本性既問題係雙方既付出唔平均。
而錢只係一個最visible 既指數
如果兩個人係相愛既係唔會願望見到有人單方面付出好多，或者永遠都係個個人主動做晒所有野。
除左錢，時間，心思，根本呢啲野都係咁，不過上面話食餐飯都有壓力既人係唔會諗過係其他方面可以補償返人地囉
屌你老尾，有手有腳做緊既人同你食餐飯唔通真係好在意你個一兩百蚊臭錢咩，人地係介意你根本無付出過咋嘛。

我會覺得睇情況同態度
啫係 如果男嘅有經濟能力 請多啲有咩所謂
但做女朋友嘅 都要識諗 唔好當男朋友請係老憑
適當時候都要有返啲表示 可能請食糖水呀
整嘢畀男朋友食呀 或者講句多謝都好
起碼畀對方知 你唔係老憑要人請晒你 當應份
如果女仔識做啲 男嘅應該都唔介意請晒
甚至會覺得呢件係件開心事

個社會風氣令女人都係上把位，男就係低賤；閪女人們係咪咁諗，心照啦 不過都要多得d垃圾男人先會咁既

我無要求過對方請我食飯
我塞返錢俾佢佢唔要 係條街到推黎推去
我唔可以有hard feeling??
你估個個女人都鍾意俾人請咩
即係對方爭住請食飯 我就一定要謝主隆恩咁？
覺得大男人既心態有問題都唔撚得？
做小女人等男人請又話港女
做返正常女人 反大男人主義 唔鍾意男人搶住請食飯又話我無禮貌

反正做乜都會俾你地屌 女人是原罪

睇你搵幾多定充大頭鬼啦
你條女又唔識做
幫手講吓話你俾曬錢丫嘛
一嚟又顯得你有風度錫佢 二嚟你都有面啦

搵到就真係無咩所謂 無錢就應該互相體諒下囉
你知D女 唔貴既野唔食 同D女女出街食親都係過千咁
好彩我有少少姐 唔係真係破產都有

女人唔係原罪，但你呢啲女人仔思想就係原罪。
屌你老尾，點解你覺得需要爭比錢呀？點解要係條街到推黎推去呀？
因為你根本除左比返錢人地之外無諗過可以做其他野補償返人地，你同佢既關係只想停留係食飯比錢既層面上囉

根本呢啲行為本質上其實係互相氹大家開心，佢請你食飯，你買件衫又好，整甜品比人食又好，就係一個回禮，就係維繫緊關係。

講撚到咩無要求對方請你食飯
人地同你結婚個陣你都會講無要求人地買鑽戒，無要求要買層樓比你添，但到時出事個陣你咪又係咁講
咁撚把閉咪無撚出黎食飯囉，講到委屈你咁。依家就係屌緊你呢啲人明明唔想同人發展多一步，但又有人同你想食餐飯。
係，呢個社會係有男人餐餐都爭住比，咁你唔鍾意咁既咪無撚同佢食囉。
搵個肯同你AA既frd同你食囉，講乜撚有壓力，根本呢種委屈感係你自己犯賤攞黎。
換個對象根本就解決晒，偏偏你唔做，然後賴返落個男人度，你都痴鳩線

同女朋友食飯應該開心事黎
計較咁多做咩

同女朋友出街 通常都會佢請lunch我請dinner

如果你覺得永遠只有你單方面付出，女朋友完全諗都無諗過對你作出任何付出，老奉既態度對你你都覺得開心事既話，我無野好講

冷靜啲
絲打意思係唔好意思要人請食飯
而唔係好似你講嘅咁俾人請食飯好委屈又盛

女友經濟差， 次次都俾晒， 有時佢俾下糖水錢。 追佢果陣已經係咁，唔覺有問題

馮

你都on撚9
同佢有親咩 除左塞返錢俾佢 我點解仲需要諗其他方法去補償佢？
你係咪諗撚多左呀？
普通social食餐飯都可以諗到咁長遠

你咪繼續一碌鳩打一船人囉

一味講到女人點樣港女法
又唔諗下有一大班做爛市既男人存在
將責任推晒去女人身上 你係得既

屌你叫雞都要俾錢啦
你度過條女值幾錢既 俾盡俾囉
佢扮上菜就即飛

終於有人明我講乜
條友已經痴左線

其實呢個問題我都困擾左好耐
同男朋友一齊就快3年 從一拍拖就AA制
平時完全冇問題 但一到節日或者周年紀念就會想
你請一餐我請一餐咁 感覺上冇咁斤斤計較
但佢就好反對 話到時點計邊個請貴啲
最後我話不如兩餐加埋除二佢先得
我唔知係有人天生性格條數要計得好清？
定佢唔夠愛我

男性朋友定男朋友先
做男人無能力請自己條女食飯
死撚左佢算啦

我都好憎次次都我比錢

出街男朋友出錢多啲 我就有時比下糖水 小食呀 買下衫比佢咁

餐餐請到時無錢買樓又怪條仔

咁個post係講緊男朋友
你拎d普通fd黎講做乜
定係男朋友對你黎講都係 "同佢有親咩"

Why not both?
有無試過同佢傾下？
拍拖有時真係好難計邊個付出多啲

有能力就要次次請？條女乜都唔使做？你當佢雞包起佢？我無當自己係嫖客wo

唔係要斤斤計較，但唔好0付出囉真係

男人老狗小家都咁

你塞錢俾條仔但條仔如果收左又俾班女人話小家港男，係一個女性地位高既父權社會男人仲撚大壓力呀

男人請女人食飯好父權

塞又唔得
唔塞又唔得
你班男人想點撚樣

紅字你會唔會諗多左

有講過下 但佢反應好大
佢係果啲由細叻到大嘅男人 中學讀書勁 好多老師錫 同學又撐佢
到大學又first hon又拎獎學金咁
唔知係咪因為由細到大都係高位 冇做錯過咩 所以我一講佢有咩唔好 就好大反應 係咁解釋自己冇唔岩
我同佢傾嘅結果係 佢叫我揾個有錢佬 佢請唔到我食飯 但問題係我只係問可唔可以大時大節你一餐我一餐

有時我會諗 係我要求太多定係件事本身就有問題

咁佢除錢呢方面計得好緊，其他野對我都好嘅 會花時間陪我

前面都好多巴打都拎同女性朋友食飯出黎講啦
我回應返姐

我從來無叫過女朋友比錢
佢自動自覺比返錢我
我好愛我女朋友

我諗佢性格係唔鍾意欠人亦都唔鍾意人欠佢嘅人？ 自我保護個罩都幾犀利下
佢本身家境如何？

我同你男朋友差唔多，不過我係絲
以前拍拖一直都aa
家下同現任係我請一餐佢請一餐
都有少少唔舒服心理唔平衡咁
皆因自己數口好好
記數字好叻，成日覺得條數唔balance
會真係令到個心硬住硬住咁
但我依然好愛男朋友
所以絲打你唔好擔心佢唔夠愛你啦

成班小學雞學人拍拖
男又好女又好唔洗將請食飯睇得咁重囉
感情好既情侶點會計較個一百幾十 兩公婆d錢都撈亂黎用架啦 買玩具俾個小朋友又AA呀?
講到底咪自己仲有私心 成日計較付出左幾多
唔肯付出自己所有既人亦唔會擁有對方所有既愛

就係食飯呢d細微野都睇得出對方對你係點啦，果幾十蚊都貪少便宜唔肯出，我睇唔到佢會對自己有咩感情可言 唔好講咩將來

試下日日出去食睇下點
唔計較就出返自己果份

佢地付出過d咩
咪又係死剩個樣同個鮑

真係愛你/娶得過既女仔會叫你慳D儲多D錢 (好似係)

當自己付出所有果陣，從對方反應同行為係可以睇到佢會唔會對自己付出架啦

可惜既就係好多連樣都無呢

諗返起對上一次拍拖次次都係我請
利申：絲

搵d a0毒撚囉 但到時佢地都睇唔上眼/送帽

邊個俾錢埋單都唔係問題
最緊要係兩邊有共識
兩邊都要對感情有付出
唔係錢嘅付出咪第二樣囉
當然唔係講俾人屌個啲“付出”啦
如果你係雞咁咪付出囉
但你唔係嘛
最憎個啲真係以為自己真係公主個啲女
我當你係公主咁錫啫，你就真係公主咩

講返，付出除左錢方面都仲有好多型式
多啲關心另一半
平時拍拖plan下活動
整下手作or買禮物俾對方
只要係為對方好做嘅野都係付出
個個都咁拍拖，hk少好多怨氣

呢樣真 個少少錢都就住咁

自己俾開

下,有咩問題呀? 我男朋友唔CARE WO, 食得幾多錢???

女人要男人請食飯好多時唔係貪小便宜喎 係想要被人養 俾人照顧既感覺
都話唔洗將錢睇到咁重 就好似你送禮物俾人就算洗錢但你揀個陣會好開心

你男朋友鍾意單方面付出無人阻佢既

發癲 點解你肯同佢一齊
唔係話要拎人著數, 但呢D婆LA數佢都得閒計.佢好打極有限啦,屌

我就好公平既，你男朋友又真係計得太清

比餐飯錢就叫單方面付出?唔撚係呀?

睇到個少少錢鑼咁大,笑撚死

AA唔係咁易講出口，特別係仔

D細微野連做樣都唔做下，仲衰過大陸妹

雖然大部分出街洗費都係男朋友出 但其實唔想佢負擔哂 所有有時埋單扮想儲分碌自己卡

我就真你睇唔出你會有咩付出喇，睇你咪又係當自己真係公主咁

我都日日出去食
我去到差唔多食野就問男朋友有幾錢食飯 佢又問返我有幾錢食飯 再睇下食咩 有時好撚窮又時好撚富貴
唔計較係指唔會計個一次半次邊個冇俾錢/俾曬 來日方長慢慢計囉 如果大家無拖無欠就完啦

出黎返工未?

事實真係個少少錢完全唔CARE, 食餐飯可以有幾貴, 要講到AA咁嚴重

完全唔會有心機計埋D 麻鳩煩婆乸數,可能我地CHEAP啦, 貴極都係人頭1000有找

食飯呢D野濕濕碎, 佢冇錢咪我比, 如果正正常常拍拖, 佢咁都要AA, 會即刻分手 大家溝通唔到...

其實做下戲條氣都會順d

正路丫, 不過我男朋友都廢鳩時問我, 通常都係佢比

除非我好想食D貴餐廳,咁咪我PROPOSE好應該我比返 是撚旦啦食得幾多錢

用撚曬啲錢同屋企人食飯好過 女就真係不了

樓主媾中港女就當正全世界女人都係咁
你自己唔係應該了解左對方性格先一齊？
估都估到係識一個月都冇就一齊 急住交配 但又窮既厹

你唔好咁講呀巴打
一陣成炸女權撚入黎
又話唔Gentleman 又話我地窮咖啦
明明就唔係錢問題
男方出錢係出於教養 禮貌
但係佢地就覺得老奉
真係屌佢老母閪
巴打我保護你走先

叫一次雞＄400
食一次飯＄500
AA制之後
每人250
但係可以得到一次屌閪野機會
即係你賺咗＄150

通常兩個人食一餐幾十至百幾蚊 一個月就食一兩餐雞煲 放題咁 我仲係學生 佢啱啱先返工 差唔多啦

有得𨳒 學生妹重AA

俾我講中左而家又屈我窮撚 我有錢就要乜都我出曬架拿

佢好好咁講出個問題係邊

付出

我有返part time

咩叫"佢冇錢咪我比"?
咁即係幾時你比？

sorry
咁大個人都未請過女仔
女仔反而請過我

呢個post令我諗番起我個ex平時出街出動話AA制，如果我俾咗錢佢會還番俾我

點知分手當日其中一樣數臭我既野就係我食飯唔請佢，要同佢AA制

我心諗，屌你老母臭閪，你肯主動話AA制我真係好欣賞你，點撚知原來你假仁假義，其實一路懷恨在心

雞

冇記錄喎 要SET時間表幾時到邊個比錢架? 戇鳩

淨係記得上餐男朋友 同我D朋友 加埋4個人一齊食, 我男朋友請左
因為上次 我D FD請左佢食幾串串燒

唔該曬 我都知佢地痴9線架 一早講左唔係錢問題佢地個個理解唔到有咩辦法

呢度啲人真係好撚窮 食果少少錢就話條女零付出
真係好撚好笑

呢個真，有次食日本野，起勢咁剔，又食唔撚哂，開頭剔左8，9樣野，之後俾張紙我仲有咩想食，淨係果度已經夠飽有突，剔乜撚

最後張單貴過食放題

可以使得哂份糧咁勁？

我男朋友堅持佢請食飯
不過我有買嘢送畀佢
或者畀下其他開支㗎

女朋友仲讀緊書 佢屋企唔會比錢佢
佢自己有返下補習 但一個月都可能都係得4000幾
如果我能力負擔到 我都想我出哂 不過要食啲平平地

分手囉小家臭鳩

仲好意思講出嚟

禮尚往來咁簡單嘅社交禮貌

真係啲死窮撚至會做爛市
有番咁上下月入嘅根本唔洗貼錢都有女埋身

識幾個朋友都係每個月俾定一舊錢（幾百到一千）男朋友
然後男朋友就負責埋單
間中都會幫男朋友買下衫褲鞋襪個啲
如果餐餐飯都要計數咁好煩

其實4000幾好襟用
學生車費又有半價
你以為女朋友好窮啫
之前有排一個月補習淨係搵2000幾
扣埋車費、日常開支同埋拍拖開支
都重有錢淨

同條女一人一餐咁請

最多我請嗰餐貴啲 佢請嗰餐平啲

我係巴，呢樣野禮尚往來，果一餐半餐小小錢請你有咩所謂，最大問題啲女當老馮，可以咩表示都無。

可以講我有俾你屌/付出青春/付出時間。

講真，男既無青春，無時間？ 扑野你無份享受

男女平等 雙重標準就有

但我相信都有清泉既，但呢個扭曲觀念，同價值已經俾人合理化哂。

佢要買護膚同化妝嘢
其實我都唔知點解佢會用咁多

佢係 佢覺得自己欠人要雙倍還返
係小康之家 佢成家人好似愛回家咁
一入去佢屋企勁多家庭照

真係好似 佢又係數囗勁好
成日check住自己用咗幾多錢

有時我都好攰
但我諗會唔會係大家嘅價值觀唔同
佢覺得數還數 計清楚好啲
我覺得冇咩所謂 錢咪溝埋一齊洗咪得

我覺得唔關錢事, 而係同一個自我中心,得佢講冇人講既男人一齊冇運行

佢都唔識尊重人 咩叫 叫你搵個有錢佬?

呢D說話聽完你都唔反抗, 淨係自己偷偷地唔開心, 你比人侮辱既底線只會愈來愈低!

關錢事就更抵鬧啦! 宜家貪佢個一個幾毫?!只係想一人一餐咪撚咁煩咋喎! 呢D小家種叫佢死開啦,第時如果你同佢結婚生仔,大把野都講錢, 佢係咪要做個EXCEL同你樣樣對返數呀?

同老婆由拍拖第一日就開始AA
有次同佢講覺得佢肯AA好好
點知佢即刻喊
覺得好委屈
「因為我知道自己條件唔好，唔做呢D嘢無人愛我」

屌
佢班八婆friend同佢老母不停落藥
話佢自己畀錢好cheap

絲打有無諗過~~第時結咗婚~~
開支一人一半無問題~~~

到生仔...你可能有一排唔做得嘢定點...佢仍然咩都一人一半...你唔拎錢出嚟佢唔幫你....咁點算?

(見過有個女人呻, 老公係咩都要一半嘅人, 又好似生咗b 無做嘢自己湊...仍然要用自己啲私己同老公一人一半...好似有一次唔知入院定點...佢無錢俾定唔夠錢定...唔太記得...總之係老公死都唔肯出錢 etc 咁話~~

我記得個女人話佢老公係搵到幾多錢嗰啲人嚟...)

因為時間唔駛錢

其實八婆fd影響力真係幾大
班女最鍾意比較同晒命
班fd講多兩句就聽晒入腦

所言甚是

女權撚幾時出下聲平下比錢權呀屌你老母
甚少女權會為對女性冇利益既野發聲
又話女性係工作上社會上都有一定能力同地位
但一講到錢個個都變哂小女人 "咁你男人黎丫麻" 屌你老母

男女朋友就無謂計較咁多啦
邊個有錢咪邊個比

同男朋友一齊咁耐大家都唔會計 一時佢比下一時我比下
例如一餐飯$170既 咁咪邊個有散紙咪拎70岀黎 另外嗰個比100 唔會計較邊個比多左三十蚊岀黎 雖然一齊耐左好多時都係佢比 但我都會偷偷放返錢落佢到 又唔會比佢知
大家知大家鍾意咩都會偷偷地買比對方 我就最想睇到佢收禮物但又想話我嘥錢個開心樣
有時可能行街佢要買啲咩咁岩唔夠錢我都會叫佢收返埋啦 我買比佢
咁樣相處我覺得好開心 邊個請都冇所謂 最重要都係搵到大家覺得舒服既方式相處

一直aa制

因為有個西可以攞嚟當八達通嘟

男朋友grad左揾23k
我year2揾1k
平時食飯都係佢出
唔係風唔風度嘅問題
係合唔合乎情理

所以其實係depends on 收入
如果大家都有咁上下收入
就冇奶由要男友出晒

利申 間唔中會買份禮物比佢多謝佢

用下腦啦屌 你係咪理解能力有問題
有時唔係唔想同人出去食飯 唔想佢請炸on9

我男朋友都係
間唔中俾驚喜買啲衫同零食俾佢
佢個心冧到

因為食餐飯嘅少少錢真係唔值得計較
會送iphone送ps4俾男朋友 食飯嗰幾百真係好細數目

我嗰個鍾意打機同埋食嘢
所以會打聽下佢邊隻game有興趣
或者搵啲新款零食畀佢

咁你飛左未?

其實你可以攤牌同佢講aa呢個問題, 佢仲係唔俾既就中出佢啦
無經濟能力另計

我個個好懶好怕煩，去旅行飛機酒店我搞加比晒

得閒有折幫佢買下衫咁

係贛鳩仔先執著食飯邊個比錢呢啲小問題

朋友就唔係咁好
因住有誤會以為你想溝佢

重點

唔聽做正字撚,但你d錯字真係好肉酸,係付出唔係負出

我識個d女仔係我比曬先（因為佢地覺得男人點都要d面既 咪比你埋單先）
之後出到去/番到去再比番你咁 再唔係就一人包一邊 即係一個請睇戲一個請食飯咁
其實有時個小小錢 唔係食到好貴既 你都唔好意思收番人錢啦

佢講緊social炸傻鳩

邊撚個講拍拖

咁點解又會好意思要女朋友畀晒錢

因為佢地當自己係件貨

自己唔太中意同另一半咩都AA 好似咩都計住晒咁 佢請一餐我請一餐 或者佢請食飯 我請睇戲咁會比較好

巴打 香港極大部份女都係雞格架啦
人地块閪可以拎出黎當八達通嘟架。

講得太好了

我想請咪請，唔想請咪叫女朋友比一半錢，後尾請返佢飲野食糖水。

咁都好拗既on99。

我覺得睇你去到邊個階段喇
我同男朋友同居緊 食嘢通常係佢俾
不過我地都唔多出去食嘢 多數自己煮
咁啲料係我買咪我比錢
但我哋每個月淨低嘅錢都係一齊儲
我淨多啲咪儲多啲

其實最重要都唔係錢嘅問題
唔好下下就話咩男人老狗計嗰幾十蚊
係想用請食飯講而家好多女都冇正常觀念咁
下下老奉要畀人包養咁
又唔會試下喺其他方面付出下
如果你真係鍾意你男朋友
你邊會要對方單方面付出
再講 有陣時付出嘅一方都開心
為自己鍾意嘅人付出係由心而發 覺得開心

講得冇撚錯

有時都會請 但經常開到聲話AA都唔肯比。

有時冇錢喺身，女友俾完會問我攞返

Sorry lo

最近我就係因為咁樣俾人飛左

幾時有話過要俾曬 就算唔aa,1人俾1次唔得既咩

咁易受人影響既女早d飛仲好

其實咁咪仲好
用依個準則比你分到有邊啲人係有教養

利申:將來條女一定要識AA
結到婚就當然無所謂啦

照妖鏡

講真 我做女仔 我真係接受唔到我男朋友成日諗住我同佢aa，咩一人請一餐，咁搞法同roommate同fd有咩唔同 我真係接受唔到計到咁清既人

我希望既關係係男朋友唔會同我計錢，尤其是一餐半餐嗰幾十蚊。當我知佢唔同我計既時候，我自然會係其他地方補返比佢，又或者我會主動下餐我比。

但我真係做唔到兩個人好似有啲咩規矩咁講定呢餐我既，下餐你既，好on9

每次都有好多女仔係度留言話會補返比佢又剩，但現實中又未見過既 係咪講一套做一套，心照啦

我會囉，我唔知其他人
但計到你一餐我一餐嗰啲男人，算罷啦，一齊都on9

日日係連登見啲AA post/食飯邊個比post 真係好撚煩

放心啦
現實係大把女要條仔請
之後存唔到錢買樓比人飛

好再我ex冇覺得係應份夾老奉
好多時都會比返錢我 我話唔要
佢會扮發脾氣 迫我收
P.s 佢重係學生 我有經濟收入

但我同我ex食飯次次都係我畀哂

咁係佢問題囉

最簡單既方法就係整一個類似聯名戶口既野，我會時不時比筆錢我男朋友，而我就負責記低每次用左幾多錢。每次出完街就cap低今日用左幾錢同埋剩返幾錢。

咁樣男朋友又有面子而且佢又唔洗咁大負擔，我就係佢每次比錢既時候企佢隔離做小女人

你講得好岩 俾錢依個動作一定係男人做
佢地亦都唔會主動叫你俾 係風度
女生亦應該主動俾番錢 唔係多少問題 係你有做依個動作 係默契一種

任屌㗎喎

我發覺自己條女好好
開頭一齊個陣同佢一齊買野食 佢煮比我
比錢個陣佢已經爭住比錢
不過我見佢已經煮比我 我當然堅持比埋佢
雖然返到屋企 原來佢唔多識煮都係我落手多

之後出街食佢又會主動平分 不過我都會比埋
呢排一齊耐左之後就開始無再咁顧面子
間中一兩次會佢請我食飯
佢有次知道我無乜錢又唔想佢請飯
最後話返我屋企睇到有咩就煮咩食
真係好好

啱啱今日同佢食完譚仔我請
之後佢又請我食糖水

lm

無論男定女都好 大家都係自己搵錢自己洗
唔應該要對方請 就算男方好樂意請都有翻個心態係多謝 唔係話應份囉 AA有咩問題先？ 尤其大家都學生個啲 都冇經濟能力仲要男方請 做乜嘢 做女仔大方啲先更有魅力令男人更心甘情願去請你啦 搞到對方焗住請 好醜怪

請好好珍惜

仲要佢請個陣會比錢我去買單
顧埋我面子
我會好好珍惜佢

不過佢成日打我踢我
佢見我學開拳就成日咁對我玩
但佢又唔識用力
今日比佢唔小心打中左個鼻 流鼻血

其實講到尾就係唔好老奉ja ma

係呀，但果d夢咩露絲打果d痴線婆係度發癲咋嗎 究竟佢真人係咪勁尖酸刻薄，蠻不講理，長期西住面，覺得自己高高在上果d人黎

見到你個臭閪就要負評, 講咩都好

你有無覺得自己好撚鳩廢?

臭閪唔識回應呀

隔離個芒都感受到佢個臭格

講咁撚多又唔分手
根本兩邊都係賤

你班男人掙氣啦 男女平等 請得多就變兵

你起佢底就知咩事

比完仲要好似老馮咁
講句多謝都好吖

唔通比你攞哂著數咩 收皮啦你 你仲好意思咁大聲講

發覺我女朋友真係幾好
我同佢有個拍拖公數 每個月月頭大家俾舊錢出黎 我俾大舊d 佢俾細舊d 之後每次拍拖食飯洗費都會係入邊扣返 又可以控制大家唔好駛咁多錢 又可以減少麻煩
利申： 大家都會間唔中請下對方or 買下野俾對方

呢種心態好易比條女食住上 不幸結埋婚做埋老婆奴 日日叫老婆大人前大人後既垃圾

唔得就唔得架啦 咁撚煩架你

咁好

有咩陰公得過出哂錢 仲要成日俾人嫌冇用 搵得唔夠多

呢個不嬲係中國傳統黎

女人屋企湊仔 男人出去賺錢

女人無錢自然係男人出錢啦

未結婚前都要咁做 如果唔係你點show到比女人睇你有能力養佢？

食餐錢都要AA 呢啲男人一啲都唔成熟 怕蝕抵 點將一生幸福交俾佢？

中學仔或者啱啱出黎做野咪可以同女友AA囉，如果做多幾年野仲夠膽同女友AA都幾無用喎！

男女心理有別，要你請根本唔係經濟原因，係要安全感。俾班jm見到自己男友咁無用，幾廿蚊都唔想請，仲邊有面，實際上呢個男人唔值得付托終身。

唔係話男人一定要請，但只要有能力就應該要請，而女人為男人著想嘅有時都會自己俾返。

愛情唔應該太計較付出（所以愛情係幾注重物質）

Anyway 你地班男仔唔肯出錢無人迫到你，市場係自由嘅，你對自己咁有信心咪唔好俾囉，亦有啲女人真係唔鍾意人請嘅，有啲女人豬嘅直頭主動話請你添，自己咩料就自己知自己事啦

依加啲連登仔連請女友食飯都請唔起

點解可以咁無用

講到尾咪又係女人心魔係到要同人比較既心態 講經咩

自己無用就揾男女平等做藉口

再者 依家男女各自有自己的工作 點解要用我副身家去貼你 發夢啦

唔係冇唔冇用 而係我唔會想被你食住上 搵幾多錢都唔會 家陣又唔係老憑同你結婚 憑甚麼

有得屌閪既話 啲女會覺係負出左 但冇得屌都請真係做壞市

對女友都咁撚自私

如果屋企人都有返工你就唔洗俾家用？

人地俾得你搞就當你半個屋企人啦，又唔係個個月問你拎錢，你請餐飯都咁小氣？

係呀屌

你見過一個有錢人會唔請自己女人食飯？

咁撚無用小氣 邊敢比你搞呀 唔怕你中出即飛？

唔會，因為錢唔係我唯一優點，
我完全養得起佢，但唔認為需要養。

你除左識係度屈人窮仲識d咩 月入3萬既話係咪又要話你知

你真人同果個夢咩露絲打一樣都幾肯定係唔識尊重人，講野尖酸刻薄，狗眼先人低既垃圾閪

除左錢，你眼中仲有d咩

男朋友要面 同佢出街食飯佢覺得佢比錢先係個男人
但次次比完佢都嗌無錢 然後我就趁佢去廁所塞返錢入佢銀包

開始覺得係吹水大會，繼續吹呀不如

呢個真既 信不信由你

same 但我冇機會塞返錢畀佢 因為佢銀包長期跟身
最多提議食平啲同其他洗費就我畀
但其實餐餐都係佢出 我都唔係幾好意思 有提議過aa 但佢唔肯

情侶之間已經唔知咩叫禮貌

咁又假如條女真係食飯唔俾錢呢？
但係平時會送番d 小禮物
間唔鐘都攞錢出黎買野俾條仔
利申 條女讀緊書 冇乜錢
平時食平野。間唔中食貴野會AA

仲想點？